口號只有一個

光復香港 時代革命

大量網軍帶方向

正錯皮
收皮啦你

上一頁
88

P牌仔
我屌你老母

你放心啦改咗口號
一定有一部分嘅勇武唔再支持
好多人就係覺得呢個政府已經不再信任
所以聽到時代革命先去支持
你叫班和理非同你去衝去前線啦

邊個叫改口號 我就大玩分裂

p牌仔返屋企玩屎眼啦

屌你老母仆街死啦
P牌仔

你老母個西有蜘蛛網

五大訴求 缺一不可
可受廣泛香港市民認同

時代革命 只會帶香港走到萬刧不復
革命是什麼，全香港700萬人無一人玩得起
請理性

請用
五大訴求 缺一不可

P牌仔

你鍾意話咩咪咩囉
我有講錯？

你老母嘅生呢個智障仔出嚟
個腦生錯咗

喂師父
我係支持唔改口號嫁
唔好屌錯

我係想講
好撚多五毛開割蓆post

對唔住
我幫你含